20:10 將軍澳隊道出九龍有狗（有圖）

推

狗

有狗

清水灣道，寶林路，將隧都有block.

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

寶琳路road block近馬游塘村

20:27 每嫁車都check

Push